食麵加底就要加錢，咁點解肥婆坐車，佔多個身位就唔洗加錢？

坐飛機根本就應該要按重量收費

係囉屌，明明載班死肥婆就要用多啲油，平時啲行李超少少就收我錢

因為無人想食肥婆 所以唔駛加

真 應該按體重收錢